去wine & dine 嘅女都係雞

好人好者點會去依d活動
緊係摺埋係屋企上連登啦

連登仔：女人生存就是雞